[推到完場] 阿拉維斯 對 巴塞隆拿

19聽日要返早睇波不了時間 3:30am

Lm

今次真的不了

假疤LM

留名睇REAL BRA

#巴神

刷下數據拎歐洲神射啊 下場無得出

LM

聽朝早場end game
無得睇了 希望力架同古有好表現

無美斯

唔應該有
最多入替廿分鐘

我反而想呢場出確保贏到 下場唔出 咁都有得抖一個禮拜

試下無美斯贏唔贏到都好

華帥唔出美斯 感覺他回能晒塘了 華帥可否不要老

輪換

一次過輪換 美隊 拉 艾巴 懶叻

今日著粉紅色

又有umtiti

丹撚狗

又係羅白打左閘

正常

Pk

羅白萬能插

Lm
轉左機等返香港無得睇

廢古

So9

左腳食唔應

68

撻哂

古今場可以

廢閘

古

Alena傳得好

So9都係無變

太易入 不了

護波都gd

右路好好丁

丹好慘

So9有時都唔知鬧唔鬧佢好
無佢做啲on9野場波又好悶

屌喇星法甲啲波都x2

古玩多左

仲lead緊3球

真係on9

美斯踢法甲會唔會一年100球

之後最多咪唔出兩場 條包皮係咁勁就唔會美斯無踢成個月都差3球啦 驚春

Alena啲直線

Umtiti咁都傳到比人

utt條黑鬼又表演了

上場打huesca 先比人屌到仆街又要流放佢去牙積土架喎

上xxx: 黑鬼養唔熟

連登係咁架啦

UTT

今日行軍速度幾好

好亂

踢得算係咁 有幾亂

So9真係好

彈離修！

廢古係咪冇左腳到咁

岩岩一開見到亂咁交

Alena口味動作黎

咩動作*

古一招失敗

68你又做乜鳩

2405

古 自信唔夠

羅白呢球想點啊...

儲緊

左腳廢到

68咩傳中黎 換啦大佬

希望古慢慢打返起

又自廢左路

完全攻唔入

下半場開波好放美斯出黎，唔係贏唔到

唔知你地急乜

So9軟射

Av搶左pk個頂波

agger 但我贊成下半場出美斯比佢掂下波

依家先30分鐘
慢慢啦

無急西時間太攰姐

全盛維度踢馬體會fit撚曬 氣袋 攔截凶狠 多小動作

So9幾時減下磅

主席

有得抖下當贏左 由其係小明

踩胸少事 最緊要唔好踩腳手

對面條友個樣好慘

Possession 22:78

艾拉維斯d賤種球迷自己隊犯規仲係到嘈3曬
炒柒佢就啱

又通渠

丹呢場暫時做唔到野

隊波冇人識入波

會唔會唔補時直接完半場

痴撚線古想出招即刻比人圍

兩隻腳鏟咁惡

痴撚線

仲要兩個圍剷

古遠射起動太慢 成日要助跑一段
d人留意佢就2個黎封位 已經封左3 4次
唔似得美斯d無影腳

對面集中守右路
左路經常空
唔放古 同 68在眼內

睇咗半場 對面啲攻勢仲入肉

一開波 我地有兩球最入肉

古一招真係打英超先有用

古既動作太幼嫩 除左自轉之外
好多動作係比人睇穿

射門1 vs 9你同我講對面攻勢入肉

佢應該試下向前帶 而唔係轉圈橫傳...

未夠鐘直接吹雞傷都唔係咁下話

屌今場個球證是咪新嚟點解咁撚on9

收咗ORDER

古點解成日慢半拍又自轉又要推順先起腳
未出招就被偷波了

華dee星級前鋒教練教路

應該要改善下起腳前動作

大佬啊 比半場美斯做野都好啊...
唔好咁遲換出黎

丹....

帶係帶得好ge

做乜鳩呢到個個都變晒樂棺蛇

條懵撚係lead住3球都驚會倒輸

冇美欺就唔識入波, 係人都悲棺啦

無美斯進攻真係柒下柒下

Goallll

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

so9漏得靚

Alena

西到而家先入

食個杯麵先

組織

羅白/蘇九又贏

SO9好癲

一改名Alena就有波入！

靚組織

屌 成班未來人

咁Todibo下季要借了

越位？

So9次次漏都靚 佢唔掂波既都做得幾好

詐糊

淘寶仔慘了

對面手球喎

Utt阻住

好波啊utt
nani咁

12m la

utt

VAR

成班人過去睇電視

8號手球, 應該有12m

UTT意識差到

無腦黑鬼

Utt...

成班一齊睇

死黑鬼

12m！

12碼

換美斯出黎射啦

唔得啦

Go mu la diu utt

第一次見

SO9企定定等射

12m

比古仔射啦 遲早都接美斯個位

Goalll

原來有得埋去一齊睇

還返球波畀pk喇

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 2:0

美斯出黎了

追平最強9號賓斯馬了

佢接巴塞就玩完了

唔比美斯射 bench得

可以唔使換美斯啦

阿拉維斯條褲好似遮唔到個屎忽咁

杯同68換左位？

不知不覺SO9都入咗廿球了, 射手榜第3

贏緊就換美斯 最後15分鐘都得喇

古仔打番攻中 全面解放 將巴塞中場推高一個層次

下半場出黎就換左 68打番右

算唔算3箭頭?

贏定畀美斯出嚟拎狀態
今季第一次有呢支歌仔唱

美隊又出黎刷數據

其實力架唔掂波依球主席一早咪入撚咗

入多啲

你打飛機定打攻中

依家唔刷等幾時

Dem

條niggar咁鍾意係後面推人
鑊鑊都比人吹都仲係咁鍾意推 推乜撚

好心贏緊兩粒就俾alba抖足全場啦

UTT好明顯係餓左好耐

想酒仙

其實贏緊兩粒我淨係想睇猛禽

真

明顯到 屌

呢下有d7

美斯

malcom好橙

Utt醫院波

達

唔想睇了

下場有得正選架啦

Av

華dee係咪傻左

居然肯輪換

華dee pk鬧交？

抖成8日點解唔出踢下

見到av都攰

普通教波啫

靚

古換琴爆佢啦屌

發現華狗場場都會捉主席去場邊講波

美斯啲比波

全場跑又守又攻真係好撚正 今日仲有人話是但搵個黑鬼都得

後場重心, 好正常

印象中淨係交到俾阿蘇

終於傳腳好波 古

目測87分鐘拉仔換av/靚叻換力架
或者一個都唔換

你傳乜鳩呀
直接射啦

唔射的確好浪費咁靚既走位

驚美斯嬲姐

唉 唔計入波alena都踢得好過古1班
比正選丹啦 古真係無資格

大嘥鬼

踢埋依場係咪贏多兩場就掂

拉無跟隊

1

美斯依場

一場就夠，如果聽日下體輸，就提早奪冠

美斯傳d波差左

完, 再見咁多位REAL BRA

得罪講句而家巴塞d波美斯一無態就好撚悶
個中場真係好撚死氣沉沉 向後傳多過向前推
有空位都拖慢黎踢

咁希望下體聽日失分 可以留力歐聯

小事喇，重有成個星期

西甲表現點已經唔緊要
最緊要下星期對利記唔好柒

今個星期跌watt無所謂啦

睇左陣 悶到喊